舊款Pixel將不會支援Live HDR+、Dual Exposure Controls功能

全新的Google Pixel 4系列已經推出，當中主打的Live HDR+、Dual Exposure Controls功能讓用戶可以實時預覽HDR效果，亦可以分別調整高光、暗位的程度，更容易拍出高動態範圍的照片，不少手持舊款Pixel的用戶都十分期待能透過系統更新獲得新功能，但日前官方已經表明兩項新功能均不會支援舊款機，但同屬新功能的Night Sight模式，則會透過更新支援。

點樣可以英文界面但又用到廣東話google assistant

language set 英文第一, 繁中(HK) 第二

淨係想英文界面, 中文 google map ...